2019東望洋討論

今年唔知又炒幾多次車

希望唔好炒車啦，一炒好無癮架嘛

Link都無學人開po

Facebook Macau live都懶